「厲害了我的國」強國解放軍用蚯蚓訓練女兵定力

手上、耳朵上、狙擊槍上爬滿了蟲子，在這樣的情況下保持狙擊姿勢不變，中國解放軍兩名特戰女兵堅持了18分鐘。
中國廣播網貼出上周曝光這支訓練影片引發熱烈迴響，片中狙擊女兵接受穩定性訓練時，教官特別在她們身上加菜放了蚯蚓

幾時用埋震蛋

平時都搵D領導人幫手，
扮比人捉左去性侵犯。

諗起之前睇既一套大陸小說 講女主做軍人 渣狙
又係有咁既情節